究竟喺香港慳有咩用？

其實買返嚟嘅東江水用唔晒都係排落海
你唔用水都唔會另非洲兒童有水飲
除咗幫屋企慳水費之外
水嘅環保到底有咩用？

屌topic 打少咗個水字

再出過